打”dun” ”wanna” ”-in’ ”果啲人係咪以為自己好型?

係咪誤以為外國人會咁打？
根本就柒到仆街 好似我地見到人打5p字咁

wt chu mean ma boi? <3

偽abc港女就會囉

I type what kwan nei lun c meh

我依家就係咁同鬼佬講嘢

I dun wanna make this fuckin' big ok?

leave now or face your consequences

啲外國人真係會咁打

純粹想打少隻字

玩左差唔多10年美服online game..人人都係打wanna

樓主唔識英文係咪以為自己好型

歌詞都有啦 wanna
唔識唔好出黎柒

其他果D無咩特別

DUN真係好撚柒

外國人都唔會點用dun

多數都係dunno當dont know用

利申 外國downtown住左7年

間唔時見到有d傻閪asso hd狗

英文都唔知有無2

係到dun forget me, dun go away

真係柒閪到

me power powerful la 屌lee no moon

Wt ya tryna say bih? Square up nibba

幫wanna cry改名條友一定係以為自己好型

wanna gotta 成日睇美劇會講架喎

罰你唱一次 你自己睇下歌詞

dun 冇問題
wanna 就比較扮野

Wanna hang out pretty gal?

成班盲撚 我講打字呀
口語講wanna gonna 係正常
不過都唔係每一句入面既want to 都用wanna代替囉 除非你係小學雞
打字 sd message更加係少見 dun直頭係唔用
Wanna 唔係want to既perfect subsitute 就好似講“唔要”同”唔制“都係no既意思但係個tone係唔同咁

gal

I dun wanna know know know know

我嘅定位係起登外用登語果類人一樣 為尋求認同感

屌又唔考試用口語有咩問題

I don’t wanna know

diu lay, no Chinese.
I dun understand Eng唔識串

I don't give a shit

I dun wanna say goodbye-in

lei ho lung wai a

到底要On9到一個點嘅地步先會好似樓豬咁覺得打幾個字就威D

I dancing chacha
U say sawadeekaka

We're gonna get outta here on that big spaceship, Wanna come?

最憎人come打做cum
Cum乜撚野成個意思唔同左
打多個字母都唔撚得

最憎人打dafuq

想CUM你

係都屌下wanna/gonna加to嘅人啦
無料扮四條

you dun know da wae

呢個真係柒到爆炸

k

Wazzup? Gotcha? Wyd? >_<

i wanna to thank 橋 you

自己又打sd？又覺得好型？

Earth vely danger ar
I protect you la
You protect me ma?

Substitute 啊，學好啲spelling 先啦柒頭

i dun wanna go to school by bus

u blow mei?

我串錯字唔代表我講既野唔啱

GiT gUd dude

sd/tmr 呢啲係香港人先明 同我講緊既野係兩回事黎

sd, tmr得香港人先明？屌你讀多幾年書，上到大學同啲鬼佬同學傾下計再出黎柒啦

2個意思係完全一樣
最多係formal同informal既分別
send message打wanna快啲就緊係打wanna啦
你咁同串點解要講上八半唔講上八點半堂一樣
點解會有人覺得係懶型

Tmr 啲鬼佬fd會用喎

shut the fuck up you whiny bitch

因為dunno 真係太方便
其他差唔多所以唔會打

Never gonna give you up
Never gonna let you down
Never gonna run around and desert you
Never gonna make you cry
Never gonna say goodbye
Never gonna tell a lie and hurt you

因為有人自卑感重 誤以為用呢d 字會係高人一等 咁見到有其他人正正常常呢d 字咪覺得懶型

同個戇鳩認真把撚

cmon chu mean bruh?

wanna gonna 真係 common
打同寫都有

以前中學幾個連大學都讀唔到嘅成日打呢啲字 ”needa”都見過

閱

請問用wanna sub 哂want to同係咪小學雞有咩因果關係？同埋wanna本身就係want to嘅簡寫，咩叫唔係perfect substitute? 好似he is同he's, they are, they're咁，唔通又懶型呀？
屌你英文廢都唔怪你，話哂唔係母語，但係你個中文例子都錯到離譜。唔要同唔制本身就係唔同意思，你會唔會講"唔要飲管"做"唔制飲管"呀？

打字打short form都唔撚比 屌你老母中學雞作文考試咩

人地打個字，無諗過威唔威

屌你老母 咁你依家打緊書面定口語啊

呢個似無知多啲

得啦得啦 你打咩都啱既

認真做咩啫
樓豬未見過世面啫

U Wut m8

真係得香港人 坡人 呢啲自視精英人種
先走去執呢啲無撚聊既野
重點係本身英文又唔係好

日常生活就算我字又串錯grammar又錯 但大家都睇得明既話有乜問題

下下一用英文就個個國家元首上身

以為自己見識好多 好可悲

見到條戇鳩仔又一大段又撻啲terms又盛，就情不自禁屌下

立殺

仲兜咩呀你 好柒呀
乜撚perfect substitue wanna根本唔係substitute, want+to 講快啲咪wanna囉

樓主大陸仔未見過英文

大家唔好怪樓豬，外國人真係唔會用呢啲字架，佢睇開啲書都唔會咁教既

u wot m8

Who’s taken you home home home home

係，啲鬼佬好多都串錯字錯文法唔用標點
仲1999過我

樓主小心 連登一早變左5p

i wanna say, sau pei la lau chu

shut the fuck up la

香港人真係好悲哀
打個字都要俾人拎出黎講

講英文 普通話又係
去到外國講英文/
去台灣支那講普通話根本冇人會笑人口音/講唔正
你傾到計 大家都明先係最重要

但係香港永遠就有堆自以為是既垃圾不斷笑人講得差

傻閪想做第2個肥閪大隻

you wanna be her? on lun 9

語言用黎溝通架啫

做咩要打架
好暴力

diu lets spleaking

strong hold this po sin la

leave my 大name

我啲鬼仔fd都係咁打